wiki話余慕蓮去左?

5個鐘前有人edit佢wiki生平, 話佢2月1日去左, 但又冇新聞報

好人

去左好耐啦